開左間有限公司，有冇做會計的朋友仔？

冇員工，得我自己一個，點樣出糧最著數？

有限公司可以一人？ 留名學野

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

樓主係董事+股東？

準備定税局查數都得啦

做咩業務架

洗多d錢最著數

有限公司可以獨資㗎咩

PHC

唔出糧最著數

全要係接工程，再判比d師傅做，賺下差價

一人董事，冇請人

咁你啫係做埋公司秘書
記得交政府表唔好遲啊ching

一年搵30-40萬，搵會計做野，要幾銀？